而家買iPhone7+邊度買會平過Apple store

想買128

先達

無錢唔好買

除咗二手之外都好難會平過公價

岩呀 唔係完美主義者 4千左右都有部

唔排除百老滙個d會唔會減少少🤔

你咪落街望下囉
喺到問有用?

點會無呢？

譬如：

HSBC cards

最高$550

有無貨就要check 啦。

Thx 巴打